以後都要搵個鍾意自己多啲嘅拍拖

唔洗咁辛苦

所以收下bing

今日可以話鍾意你多，但聽日就可以好快鐘意第二個多D，所以一樣都係辛苦

你唔鐘意佢只會覺得佢煩

你點知我姓黃

你做過？